{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_021807",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000155245&dispCatNo=100000100030005&t_page=카테고리관&t_click=샤워/입욕_전체__상품상세&t_number=13",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스와니코코 프로 바이옴 바디워시 490ml"
    },
    "text": "ボディケアラインのシャワー/入浴製品です。 スワニコブランドで販売しています。 製品構成は490ml容量で、使用期限は906日です。 使用方法はボディ角質が気になるところに集中的にマッサージした後、流水で洗い流してください。 構成成分は精製水、米ぬか（33.13%）、ソジウムC14-16オレフィンソルポネート、アクリレートコポリマー、クルミの実皮粉などが含まれています。 追加では、ココ-ベタイン、1、2-ヘキサンジオール、テトラデセン、C12-13パレス-9、ヘキサデセン、ポタシウムベンゾエイト、ソジウムクロライドなどもあります。 その他にもラウリルヒドロキシルテイン、スタイレン/アクリレートコポリマー、ココ-グルコサイド、ダイソジウムココ-グルコサイドシトレート、エチルヘキシルグリセリン、トロメタン、米粉などが含まれています。 また、ポリクォータニウム-7、ジソジウムイージティーエー、ブチレングライコール、ラクトバチルス/ヨバサンタ発酵エキス、ラクトバチルス発酵物、ベンゾイックアシッド、シトリックアシッド、ソジウムベンゾエート, ダイプロピレングライコール, グリセリン, フルクタン, ビフィダ発酵溶解物, ボトルプルエキス, リコノストック/ 無発酵ろ過物, ラクトースなどの成分も含まれています。 さらにラクトバチルス/大豆発酵エキス、ラクトバチルス/牛乳発酵ろ過物、ラクトバチルス発酵溶解物、ラクトバチルス/米発酵物、マデカソサイド、テトラソジウムイーディティーエー、香料も含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品は何ですか？",
            "answer": "ボディケアラインのシャワー/入浴製品です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのブランドのものですか？",
            "answer": "スワニコブランドで販売しています。"
        },
        {
            "question": "この商品の容量はどれくらいですか？",
            "answer": "製品構成は490ml容量です。"
        },
        {
            "question": "この商品の使用期限は何日ですか？",
            "answer": "使用期限は906日です。"
        },
        {
            "question": "この商品の使用方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ボディ角質が気になるところに集中的にマッサージした後、流水で洗い流してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の主な構成成分は何ですか？",
            "answer": "精製水、米ぬか（33.13%）、ソジウムC14-16オレフィンソルポネート、アクリレートコポリマー、クルミの実皮粉などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この商品には他にどんな成分が含まれていますか？",
            "answer": "ココ-ベタイン、1、2-ヘキサンジオール、テトラデセン、C12-13パレス-9、ヘキサデセン、ポタシウムベンゾエイト、ソジウムクロライドなども含まれています。"
        },
        {
            "question": "この商品にはさらにどんな成分が含まれていますか？",
            "answer": "ラウリルヒドロキシルテイン、スタイレン/アクリレートコポリマー、ココ-グルコサイド、ダイソジウムココ-グルコサイドシトレート、エチルヘキシルグリセリン、トロメタン、米粉なども含まれています。"
        },
        {
            "question": "この商品にはどんな効果がありますか？",
            "answer": "ポリクォータニウム-7、ジソジウムイージティーエー、ブチレングライコール、ラクトバチルス/ヨバサンタ発酵エキス、ラクトバチルス発酵物、ベンゾイックアシッド、シトリックアシッド、ソジウムベンゾエートなどが含まれており、保湿効果や肌の滑らかさを促進する効果があります。"
        },
        {
            "question": "この商品にはどんな香りがありますか？",
            "answer": "香料も含まれており、商品には特定の香りが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 504
    }
}